尊重下, 大家唔好再叫繼平叫做劉馬車好無 ?

我明大家都想保護佢, 我都唔想有個大好青年畀警察拉
但係事到如今, 講佢係劉馬車已經唔會有任何作用

1. 報紙都登晒出埋樣, 講佢係劉馬車已經無人信
2. 我地應該將討論焦點去返繼平既言辭度 "香港真係無得再輸"
3. 話佢係馬車, 唔好侮辱一個捨己為港既青年

引用立場姐姐一句
希望有朝一日，我哋可以除低口罩相見

我無野講 我要拍片 我要搵律師
我愛咁多位手足

我無野講

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

大家如果想叫馬車嘅話
天水圍有個民建聯社區幹事叫司徒駿軒

若果你甘願賠上多年自由/大好前途去慷慨就義
然後被同路人把自己KEY做一個廢物以圖逃避刑責，會作何感想

請停止將義士跟劉馬車扯上關係，咁同逼佢自殺無分別

開頭第一兩日咁做都可以
但係義士已經開名接受SCMP訪問
睇得出佢既決心

再叫佢係馬車，係一種極大侮辱。。。

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

呢個又係撚樣黎
惡人先告狀

我啲鬼佬同事信晒
倫敦家鄉啲人都以為佢叫Lau Ma Che

呢個應該係義士最唔想見到既結果

多得你班on9囉
個時已經講左屈落馬車度冇撚用
反而幫佢出名
你地個撚個繼續

指責已經無用, 好好宣揚啦

梁天琦
梁繼平
梁烈士

梁振英